@Comment А вот так оформляется библиография при помощи BibTeX.


@Article{daktil_recognition,
  author =       {Дорофеев Н. С. and Розалиев В. Л. and Орлова Ю. А. and Солошенко А. Н},
  title =        {Система распознавания дактильных жестов русского языка глухих},
  year = {2013},
  journal =    {Известия Волгоградского государственного технического университета},
  language =     "russian"
}

@Arcticle{gesture_recognition_neuro,
  title={Распознавание жестов на основе нейросетевого подхода},
  author={Степурко К. В. and Абдугалимова Е. Г. and Фаворская М. Н},
  year={2014}
}


@booklet{gesture_recognition_methods,
  title={Методика определения жестов руки},
  author={Катаев М. Ю. and Широков Л. В},
  year={2013}
}

@booklet{hopfild_hamming,
  title={Нейронные сети Хопфилда и Хэмминга},
  author={Короткий С.},
  year={2010}
}

@booklet{reverse_grow_algorihms,
  title={Алгоритм обратного распространения},
  author={Короткий С.},
  year={2010}
}

% Optional fields: volume/number, series, address, edition, month, note
@BOOK{gesture_continious_recognition,
  author = {Красильников Э. М.},
  title = {Непрерывное распознавание базовых жестов в реальном времени с применением скрытых марковских моделей},
  publisher = {Учен. зап. Казан. ун-та. Сер. Физ.-матем. науки},
  year = {2013}
  number = {3}
}

% Optional fields: volume/number, series, address, edition, month, note
@BOOK{atlas,
  author = {Р. Д. Синельников and Я. Р. Синельников},
  title = {Атлас анатомии человека},
  chapter = {Мышцы и фасции верхней конечности},
  publisher = {М.:: Медицина},
  year = {1996},
  edition = {2},
  volume = {1},
  pages = {264-280}
}